肉體韌性係人都識練，做GYM

咁精神韌性可以點練? 飛虎精英未必最好打，但精神韌性係人類中一等一